港獨撚目光應該遠大啲，以一統天下作為目標

睇下李自成，冇一統天下胸襟，最後被滿清所滅

統治地球？

衲Dee聖誕去唔去日本？

有咁嘅諗法 可以點做

“港獨”根本就是中央扣在香港人頭上的帽子，然後就可以不停將D可以主觀判斷的法律架在港人頭上。

老衲出手一統佛門先啦

係連登貼五毛LIST

所以個禍害根源咪一直係支共度囉
信果班香港人on9姐